你中左武肺既話 會唔會去地鐵瘋狂播毒攬炒？

清水浪完口 吐落支樽仔到
上到車當消毒火酒四圍噴

下 要九成人奶過野有免疫力先完

仲有咩方法可以幫武肺手足增強傳播力

yes

會去各大屋村搵d廢老出黎關心下

民賤聯廢老殲滅戰

吐口水落隻手到周圍抹扶手

朝早返工時間噴兩噴已經搞掂
扶手效率太低
我直接噴 全部人呼吸就實中
扶手仲要佢唔洗手掂眼耳口鼻先得

警告你千祈唔好去禮賓府，中聯辦，國安署呀！

去搵元朗鄉黑先啦

你中左都出唔到院啦

我鬼知自己中咗咩
所以週圍去都算唔知情下去嘅

去警署報失緊係搭地鐵

去警署報失
去美心食飯
去元朗睇盤

中咗會去金行，發達係今次

即刻去匯豐妹下妹下 , 落屋村瘋狂捉棋

入咩水樽
攞支消毒酒精既樽
擠曬啲酒精